要攬炒成功 先除麵妖

麵仔見字請自爆救國

佢買牛就得啊

必須

一人夾10蚊比佢買牛
有淨咪由佢買麵

跟

我隻長和返到家鄉資助佢20蚊又點話

咩麵妖 係麵神 唔好講得咁難聽

支持佢買牛